komen, al die versleten en bevuild en lijden!--kom met een gebroken geest!
Kom met een verslagen hart!
Kom in uw lompen en zonde en vuil!
De wateren reinigt is gratis, de deur van de hemel staat open - oh, en worden in rust!"
(_A-A-mannen_!
